｛加油集氣｝港人係日內瓦都不忘係香港既手足

P牌 幫朋友出post

近來眼見好多分化 帶風又話少人 又話冇人推行動po 我地爭取5大訴求都超過3個月 雖然好艱辛但各單位仍需努力靚靚絲表示要繼續兄弟爬山 爬同1個山 但各自努力 不割蓆 不篤灰 不分化 不譴責
巴絲手足發夢要順利歸魂 d咩睡衣 攬枕 鼻塞 眼罩 冇左舊左爛左就扔左佢好換喇唔準慳阿

殘破的椅子是應國際殘障人士的要求，於1997年由著名雕塑家丹尼爾·貝塞特（Daniel Berset）創作的作品。 它在聯合國日內瓦總部前的聯合國廣場高39英尺。 最初的信息很簡單：呼籲禁止殺傷人員地雷，並鼓勵各國簽署《禁止地雷條約》，致力於禁止集束彈藥。

2016年4月，國際殘障組織決定賦予藝術品以新的含義。 現在，“殘破的椅子”體現為：

各種武裝暴力屠殺了平民，他們發出了絕望而又莊重的呼聲，各國有義務保護他們並營救受害者；
雄心勃勃的雄心壯志必須動員決策者和公民，以陪伴那些因衝突而受創傷，軟弱或不穩定的人，家庭和社區，使他們能夠重新獲得應有的自主權。
殘破的椅子雕塑象徵著脆弱與力量，不平衡與穩定，暴力與尊嚴。 它在聯合國廣場的存在使每個人都能對自己拒絕不可接受的行為並採取行動的責任形成個人反思。 它在三隻腳上保持著微妙的平衡-第四隻腳被炸藥猛烈地炸飛了。 一種表明即使是殘酷的戰爭暴力受害者仍然可以有尊嚴地站著。

光復香港 時代革命

1

唔準再分化

不要再說獅鳥 請試說鶳

P牌推唔郁比大家睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告